留意到今周傳統big4都失晒分

柒公真係中哂

曼聯有一分唔算失啦

應該只有雲加會贏

屌奶星 連和都可以中埋 真係失哂分

TOT

留意到逼科車鏝阿痢盡取3分